人無恥便無敵，幫幫手表揚一下呢架車牌 RH190 Tesla 靚女車主

TESLA隻紅真係好核突
同司機襯到絕

真係佩服啲人可以咁唔知醜
睇到都覺得尷尬

個臭格真係一睇就知係支那暴發戶
用幾多名牌都掩飾唔到